* circle mejorar aún responsive
* circle loader luego q cargue images
* En callback modificar contenido del canvas "ruleta", el botón modificarlo añadiendole una imagen q sería el candado de bloqueado, y bloquear el funcionamiento del mismo.
bezierCurveTo




/*xctx.translate(X, Y);
xctx.rotate(0 * 0.0174532925199432957 );
xctx.translate(-X, -Y);
xctx.drawImage('assets/img/candado.png', X/3, Y/3, X/5, Y/5);
xctx.restore();*/